收成期：盼習近平盡快與美國和談 減少政治鬥爭 悶聲發大財

鍾國斌料美國會對香港採取更多措施

自由黨黨魁鍾國斌在一個電台節目表示，港區國安法令不少西方國家有所回應，當中以美國的反應最強烈，相信中美緊張關係升溫，美國會對香港採取更多措施，例如擴大制裁名單，要求在港的國際機構停止向特定對象提供服務，令人質疑香港的國際金融中心地位；美國終止香港特殊待遇地位，意味香港和內地貨物輸往美國的關稅將會看齊，本港出口商會面臨嚴重損失。他希望中美能盡快達成協議，否則香港將會繼續受害，特區政府應該多加向外推廣，提升國際社會對一國兩制的信心，政府亦應減少政治爭拗，集中解決民生及經濟問題。

原文網址：

縮了

屌你咩 鍾國斌 美國佬係霸權主義
我地唔可以縮同退讓 中國人唔係東亞病夫
錢無左唔撚緊要 我地有黨 愛國之心 勝過千千萬萬億銀錢LA

怯，你就輸一世

你希望老共就會180度轉軚咩

明明就無影響，基本法腐乳

HK is not China? 拉得

我支持黨任何決定
不容你係度說三道四

撒回國安法囉

支持戰狼政策

和咩談？堂堂大國要驚洋鬼子？你係咪睇中國唔起？損害中國名聲以經犯國安法

唱衰香港犯咗國安法

點撚樣提升國際對一國兩制信心?
你會比普選?
你會revoke 國安法?
收皮啦

打 奉陪

中國既和談係:當無事發生過ok

鐘國斌不嬲都唯利是圖㗎啦，佢都唔跟建制大隊嘅，不過支持建制無一個係無辜的

藍屍狗比石頭砸到自己的腳了

叫中國投降？
美國人

美帝國庫空虛
國際上已被孤立
美國人9成支持中国
邊個嗌縮邊個就犯国安法
相信習大大
戰狼外交必勝

屌你老母縮乜鳩啊
我地中國根本屌打緊美國

鐘國斌已經犯左國安法

拉得

絕對唔可以畀中共今次苟且偷安, 苟延殘喘!!!
一定要全力追擊, 就算中共退都要繼續出擊!

和乜撚野談

拆撚曬南海啲野先講啦
對台灣威脅又未減
唔係以為仲係經濟衝突咁天真下話

收皮la食屎狗
教老豆𨳒閪
乜都唔識淨係識錢

教今上做野? 斬立決

維護國家尊嚴食草都要照做

大大捉棋

駛L你教

話明攬炒，你都有份

唔係掛 比人撚到成隻狗咁 而家竟然跪 實在係太喪權辱國啦

同美帝和談發夢除非投降

佢哋根本唔係親共派，佢呢啲叫有奶便是娘派，如果印度俾特權佢哋仲不斷送2倍收入佢哋，佢即時反共都得

又話支持國安法 營造良好營商環境

痴線
中國咁強大 實打贏美國啦
你話和談？
一定係美國間諜

中國人係唔會驚嫁！

美帝間諜發現
拉得

屌你係到放負

偉大既林鄭月娥首長已經講明你地呢2%唔關佢事
收皮啦

佢就係想先斬後奏
咩都行左先 唔撤回
希望美國要更加強硬 迫佢推翻過往做既野
加下唔行盡佢 等幾時？

姐係再做多次東亞病夫姐

中國人係有骨氣既， 比美帝國主義欺負， 就算食草都唔會同美帝國主義妥協

內奸?無啦啦和乜野談
強烈支持中國為持自己主權繼續與美國戰鬥到底

無錯, 美帝國主義欺人太甚, 我哋中國一定對抗到底
毛主席話過, 美國只係紙老虎

意味香港和內地貨物輸往美國的關稅將會看齊

屌你老味，咪撚淆啊
永遠支持習帝

到佢死個日都應該見唔到

用警棍扑爆人個頭，射盲人地，議會暴力完再用國安法捉完人，以家話打和super 無野呀ma

p.s國安萬歲

收皮啦 官商鄉黑

仲想收成？

條友果時話研發左可以重用口罩，後來無左件事，之後政府出又好似唔關佢事，係咪俾7婆食左夾棍?

太天真了

把美國死裡打

我地有香港警察, 怕乜

李桂華準備炸多次珍珠港

講呢D都係想美國縮但唔會係大陸縮
呢一刻仲有咩用

以為講緊陳健波, 佢縮就真係新聞

又捉一隻暗港獨

雖遠必誅

屌你咩
中國無可能輸
輸嘅一定係美國
美國拎石頭砸自己腳

波叔都未講嘢

習大大仲要統治全世界點會怯

鐘狗竟然命令咱們中国人退縮？那麼看不起咱們？国安

鍾國斌喎 唔係陳健波喎
點解係「收成期」？

支持國家往死裡打
怯就輸一世

又一件樣唔熟既漢奸賣走狗國賊

黑警呢咁?

乜嘢係一國兩制？唔係俾習總取消咗啦咩？

中國賓周縮了

中國賓一向取態都唔係陳健波咁極左

不過樓主覺得佢地同代人 都係屬於收成期掛

其實我覺得可以
前題係維尼會成為condom
賣主求榮嘅個案真心唔係冇可能

屌你美國斌崇洋媚外 國安法侍候

講得好

唔跟习大大思想 拉得

一定要打倒美帝主義添呀！
只要有資產係美國嘅中國人都要打倒

成日都話要集中精力解決經濟同民生問題
明明市民要求馬上解決政治問題

縮就夾住上啦
香港點會輸比美國

撤回國安法囉

特區政府徵收返美國關稅咪得。

話時話件垃圾陳健波呢排做乜縮埋一舊唔見佢講嘢嘅，之前唔係巴屎閉又話抗爭者搞亂香港㗎咩？人去咗邊殊怕撚咗制裁？

保險公司唔跟美國制裁根本可以等執
所以佢根本講唔到啲乜

係都老解啦

咪就係典型既支那蟻民故事囉
中共打壓個陣就拍手叫好全力支持
以為國家係企係自己前面
殊不知自己係馬前卒 有咩事原來係自己受害先
到知痛個陣先知錯 求中共打救
上面斬多你一野吸埋個少少血先再一腳伸開你地呀傻鳩

睇黎真係收到風習帝失勢要禪位了

以為講緊陳x 波條柒頭

美國咪撚比佢呃到呀..........

冇事兒，冇事兒

下 我地中共帝國要統治全球?
縮你老母

唔係呀 之前話美國佔出口比率好小 驚美國有牙咩

對 戰狼不要退

國安法啦犯左

仲以為條保險佬

鍾國斌分化撚

又想溫水煮全球

香港外交由中央政府全權負責，輪不到小小一個港燦在說三道四。

戰狼